.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Synaptic-Pulse:

Синаптический импульс (`Synaptic Pulse <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=327>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- недееспособность
- ментальный

**Обычай**: оккультный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Область**: 30-футовая эманация

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: 1 раунд

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Queen-of-Night/Doloras`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Empyreal-Lord/Vildeis`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Outer-God-and-Great-Old-One/Azathoth`

----------

Вы испускаете пульсирующий ментальный взрыв, который проникает в разумы всех врагов в области.
Каждое существо в области должно совершить спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Существо невредимо
| **Успех**: Существо получает состояние :c_stunned:`ошеломлен 1`
| **Провал**: Существо получает состояние :c_stunned:`ошеломлен 2`
| **Критический провал**: Существо получает состояние :c_stunned:`ошеломлен` на 1 раунд





.. include:: /helpers/actions.rst